科興疫苗最少副作用 無人講？？？？？？

科興疫苗最少副作用 無人講？
無人講咪我講囉

東張西望話樣樣副作用 得幾%
作為藍友快啲去打 等啲曱甴仔無得打啦

推

支持藍友去打科興

駛鬼share咩tvb 播嘅

藍友都唔撚信啦

You are fake news

科興疫苗最少副作用 無人講？？？？？？
幫你改改標題

作為藍友 我信東張wo

On9 我信祖國
千奇唔好俾啲曱甴仔打
要俾我哋藍友打先！

CCTVB
完!!

都無撚用咪自然無副作用囉

上面啲人懶醒

睇內文啦on9

閲讀理解F

G持

ok

Block

我觀望下先

香港人有著數就自動波排隊打，例如打咗可出境、有錢派......😆

派錢都唔打支那貨
至於出境，而家都得，問題係日本比唔比入境。

支持警察優先接種